Media Coverage is important

Hong Kong’s human rights problem is just the tip of the iceberg of what’s happening in China. Other regions in China like Xinjiang, Xizang are suffering from the same problem. This whole protesting saga in HK is not just about we Hong Kong people voicing out for ourselves, at the same time it is also us voicing out for the people like us in China who were hit by the police force as they voice out for their culture, religion and their basic human rights. Not only were these people hit by police force, many are killed, captured and tortured in jails. We ALL connect!

If you speak English or even other languages, feel free to share information from this platform to other social media to arouse for more attention from the media around the world. Since the HK government is trying to keep our voices from being heard by the outside world, we really need your help in sharing all these to people around you. Media coverage is very important since the PRC government is making up stories in attempt to cover up the human rights disaster that has actually happened in Hk.

For HK people reading this, feel free to upload pictures and other evidences related to the recent human rights abuse. The first step to the gain in media coverage is a good way of communication between us and other people around the world who are aware and concerned about HK.

Five demands, not one less.

push

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Push

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Five demands, not one less.

Evidence of power abuse by the Hong Kong Police (available in English and Japanese version)

Free Hong Kong

Free China from its ridiculous ruler Winnie the Pooh

Police carrying firearms and live rounds to hospital where a 14-year old protestor, who ironically was shot earlier in the protest by a live round was being treated.

Doctors have criticised the act, saying disarming in hospitals is a common practice in the world, including war hospitals. Humanitarian organisations such as Red Cross and Médecins Sans Frontières /Doctors Without Borders require combatants to disarm before entering field hospitals, a requirement that is met even in war but not in HK.